有冇samsung手機推介

3000內 for老母用

A52 A71 A72

iphone se

好

你地會唔會貼mon貼？ 定貼咗用唔到指紋

屌你

即係點 我真係唔知

貼左都可以用到指紋

A71 兩千五多啲 新年買咗比老母
不過冇防水得單喇叭同4G

A72應該會over3000

唔好咁傻而家買中階機
下代可能有90hz 反應會差好遠
等下先

90Hz同60Hz差唔多，但120Hz就差好遠

所以咁排

孝子機/唔打機 60fps乜都夠啦

中階機喎 120hz?
60hz 係用唔到嘅程度
90hz 反應只係比iPhone 稍慢
分別已經好大

iPhone 比120屌打而家

a71 8gb ram 幾順
夠薄 mon有1080
4500電 抵玩

a12 點睇

行貨而家3千蚊都唔使

大舖都係2千尾
出面現金應該25-2600 都有

3000蚊內 唔洗呢部啦
疾到發脾氣

姐係a71抵玩d？

行貨3千蚊內呢個價位A71真係無得輸

A71無對手

a71 a72

等A52

岩岩出嘅A32會比A71好嗎 ?

72 5G有機會貴過SE.....
都唔知出到咁多機,定位都差唔多

s21

nokia 7.2

Samsung啲機海真係有啲多

s10 而家用緊
想換iPhone
放比你ok?

收

如果可以俾多1000
我幾建議s20fe
有120hz mon
行Snapdragon 865

老母唔會留意到佢地

120hz真心碌落會順好多
不過老母用又真係用唔著865

咪撚用shamesung送中

咗可能好似其他巴打講
A71會係唔錯選擇

你返石器時代啦九唔撚搭八

我之前用A70 已經覺得好好用,A71都好多好評
不過我因為打機轉左S20 FE

唔知個問題解決咗未呢

用返原裝果個

A90
二千頭有s855

發緊夢？ iphone比90hz 打到仆

邊個care佢送唔送中
你夠guts就每日係街搵用三叔機既人逐個講
咪係度騎劫人地個post

我care就算我用android都唔會用shamesung
依家我就提樓主shamesung有依個問題,唔用shamesung可以用nokia用pixel etc

Nokia都送過中喎清
app store下架hkmap.live冇人講？

NOKIA中階機都幾好架其實

買左a71
$2499 好似

可惜一開就見張mon 貼貼歪
我就幾介意
但屋企無所謂就算